{
    "global": {
        "title": "Kylin",
        "browsehappy": "您目前使用<strong>过于老旧</strong>的浏览器, 建议您<a href=\"http://browsehappy.com/?locale=en\">升级浏览器</a>让您有更佳的上网体验.",
        "menu": {
            "home": "首页",
            "entities": {
                "main": "数据"
            },
            "account": {
                "main": "账号",
                "settings": "设置",
                "password": "密码",
                "sessions": "会话",
                "login": "登录",
                "logout": "退出",
                "register": "注册"
            },
            "admin": {
                "main": "管理",
                "userManagement": "用户管理",
                "tracker": "追踪使用者",
                "metrics": "资源监控",
                "health": "服务状态",
                "configuration": "配置",
                "logs": "日志",
                "audits": "审核",
                "apidocs": "API",
                "database": "数据库"
            },
            "language": "语言"
        },
        "form": {
            "username": "账号",
            "username.placeholder": "您的账号",
            "newpassword": "新密码",
            "newpassword.placeholder": "您的新密码",
            "confirmpassword": "新密码确认",
            "confirmpassword.placeholder": "确认您的新密码",
            "email": "电子邮件",
            "email.placeholder": "您的电子邮件"
        },
        "messages": {
            "info": {
                "authenticated": "如果您要<a class=\"alert-link\" href=\"\" ng-click=\"vm.login()\">登录</a>, 您可以使用默认账号:<br/>- 管理员 (账号=\"admin\"和密码=\"admin\") <br/>- 普通用户 (账号=\"user\"和密码=\"user\").",
                "register": "您还没有账号？<a class=\"alert-link\" href=\"\" ng-click=\"vm.register()\">注册一个新账号</a>"
            },
            "error": {
                "dontmatch": "您输入的密码和确认密码不匹配!"
            },
            "validate": {
                "newpassword": {
                    "required": "您的密码是必填项.",
                    "minlength": "您的密码长度至少要有5个字符",
                    "maxlength": "您的密码长度不能超过50个字符",
                    "strength": "密码强度:"
                },
                "confirmpassword": {
                    "required": "您的确认密码是必填项.",
                    "minlength": "您的确认密码长度至少要有5个字符",
                    "maxlength": "您的确认密码长度不能超过50个字符"
                },
                "email": {
                    "required": "您的电子邮件是必填项.",
                    "invalid": "您的电子邮件格式格式不正确.",
                    "minlength": "您的电子邮件长度至少要有5个字符",
                    "maxlength": "您的电子邮件长度不能超过50个字符"
                }
            }
        },
        "field": {
            "id": "ID"
        },
        "ribbon": {
            "dev": "Development"
        }
    },
    "entity": {
        "action": {
            "addblob": "增加 BLOB",
            "addimage": "增加图片",
            "back": "返回",
            "cancel": "取消",
            "delete": "删除",
            "edit": "编辑",
            "open": "Open",
            "save": "保存",
            "view": "查看"
        },
        "detail": {
            "field": "字段",
            "value": "值"
        },
        "delete": {
            "title": "确认删除"
        },
        "validation": {
            "required": "本字段不能为空.",
            "minlength": "本字段最短长度为 {{min}} 个字符.",
            "maxlength": "本字段最大长度为 {{max}} 个字符.",
            "min": "本字段不能小于 {{min}}.",
            "max": "本字段不能大于 {{max}}.",
            "minbytes": "本字段不少于 {{min}} 字符.",
            "maxbytes": "本字段不多余 {{max}} 字符.",
            "pattern": "本字段必须符合模式 {{pattern}}.",
            "number": "本字段必须为数字.",
            "datetimelocal": "本字段必须为日期和时间."
        }
    },
    "error": {
        "server.not.reachable": "服务器无法访问",
        "url.not.found": "Not found",
        "NotNull": "域 {{fieldName}} 不能为空!",
        "Size": "域 {{fieldName}} 不满足最大/最小值限制!",
        "userexists": "该用户名已存在!",
        "emailexists": "该邮箱已被使用!",
        "idexists": "新建的 {{entityName}} 不能包含ID"
    },
    "footer": "这里是页脚",
    "Kylin": "麒麟",
    "Sign in": "登录",
    "Login": "登录",
    "Log In": "登录",
    "Logging In...": "登录中",
    "Login Issue": "登录遇到问题",
    "Welcome": "欢迎，",
    "Profile": "设置",
    "Logout": "退出",
    "-- Choose Project --": "-- 选择项目 --",
    "Insight": "洞察",
    "Model": "模型",
    "Monitor": "监控",
    "System": "系统",
    "Dashboard": "仪表版",
    "page": {
        "header": {
            "Welcome": "欢迎，",
            "Profile": "设置",
            "Logout": "退出"
        }
    },
    "Access": "访问",
    "Action": "操作",
    "Actions": "操作",
    "Active": "激活",
    "Add Dimensions": "添加尺度",
    "Add Grant": "增加授权",
    "Add Lookup Table": "增加查找表",
    "Add PartitionId": "增加分区标识",
    "Add Project": "增加项目",
    "Add user to group": "添加用户到组",
    "Additional distinct column in this measure": "增加去重列到这个度量值",
    "ADMIN": "治理",
    "Administrator": "管理员",
    "Admins": "管理",
    "Advance Refresh": "高级刷新",
    "Advanced Setting": "高级设置",
    "Aggregation Groups": "聚集组",
    "Also Show Dimensions": "并且展示维度",
    "Apache": "阿帕奇",
    "Apache Kylin": "阿帕奇 麒麟",
    "Are you sure to reload table": "你确定重载表吗",
    "as dynamic variables for segment's start time and end time which are determined after a building job triggered": "作为段开始时间和结束时间的动态变量，这些时间在触发构建作业后确定",
    "Assign group": "指派组",
    "Assignment": "分配",
    "Auto Generate Dimensions": "自动生成维度",
    "Auto Merge Thresholds": "自动合并的阈值",
    "Available Receiver": "可用接收器",
    "Available": "可用",
    "AVAILABLE": "可用",
    "AVG BUILD TIME PER MB": "每 MB 平均构建时间",
    "AVG CUBE EXPANSION": "平均多维数据集扩展",
    "AVG QUERY LATENCY": "平均查询延迟",
    "Basic Information": "基变信息",
    "Bootstrap Servers": "启动服务",
    "Broker": "代理器",
    "Built By": "构建被",
    "Bulk Add Measures": "批量添加度量值",
    "By default, system will choose Default as database, you can specify database like this database.table": "默认情况，系统选择Default作为数据库，你可以指定数据路如 database.table",
    "Calculate cardinality of tables": "计算表的基数",
    "Calculate Cardinality": "计算条件",
    "Calculate column cardinality": "计算列基数",
    "Can not edit cube name after created.": "多维数据集名一旦创建不能修改。",
    "Can not edit model name after created": "模型名创建后不可修改",
    "Cancel": "取消",
    "Cardinality": "基数",
    "Change Password": "改密码",
    "Choose Cube": "选择多维数据集",
    "choose dimension": "选择维度",
    "choose metrics": "选择指标",
    "Choose Model": "选择模型",
    "Choose timestamp type column for streaming table.": "选择时间戳类型列为流表",
    "Clean unused HDFS and HBASE space": "清理未使用的 HDFS 和 HBASE 空间",
    "Clean Up Storage": "清理存储",
    "Click here to create your model": "点击此处创建你的模型",
    "Click here to load your table": "点击此处来加载表",
    "Click to visit Sparder URL.": "单击以访问 Sparder URL。",
    "Clone": "复制",
    "Close": "关闭",
    "Cluster": "集群",
    "Collapse": "折叠",
    "Column Name": "列名",
    "Column should contain": "列应包含",
    "Column Type incompatible": "列类型不兼容",
    "Column Type": "列类型",
    "Column": "列",
    "Columns": "列",
    "Comment": "注释",
    "Config Key": "配置键",
    "Config Value": "配置值",
    "Configuration Overwrites": "配置覆盖",
    "Configuration": "配置",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Cosume Lag": "Cosume Lag",
    "Create Replica Set": "创建副本集",
    "Cross project clone is not allowed now,  cube will be cloned into current project.": "现在不允许跨项目克隆，多维数据集将克隆到当前项目中。",
    "Cube Assignment": "多维数据集指派",
    "CUBE BUILD CONFIRM": "多维数据集构建确认",
    "CUBE CLONE": "多维数据集复制",
    "Cube Designer": "多维数据集设计者",
    "Cube level properties will overwrite configuration in": "多维数据集级别属性将覆盖配置在",
    "CUBE MERGE CONFIRM": "多维数据集合并确认",
    "Cube name is invalid.": "不合法的多维数据集名称",
    "Cube name is required.": "需要填写多维数据集名称",
    "Cube name is unique name of entire system.": "多维数据集名是唯一的在整个系统。",
    "Cube Name": "多维数据集名称",
    "CUBE REFRESH CONFIRM": "多维数据集刷新确认",
    "CUBE SEGMENT DELETE CONFIRM": "多维数据集段删除确认",
    "Cube will gap if you delete selected segment.": "多维数据集将缺口如果你删除段。",
    "Cube": "多维数据集",
    "Cubes": "多维数据集",
    "Cuboid Distribution": "长方体分配",
    "Data Source": "数据源",
    "DATABASE": "数据库",
    "Date Format": "日期格式化",
    "Delete group": "删除组",
    "DELETE SEGMENT": "删除段",
    "Delete Segment": "删除段",
    "Delete user": "删除用户",
    "Delete": "删除",
    "derived column": "派生列",
    "Derived dimension only comes from lookup table.": "派生维度仅来自查阅表格。",
    "derived time dimension": "派生的时间维度",
    "derived time dimensions are calculated from timestamp field to help analysis against different time granularities.": "派生时间维度被计算从时间字段帮助分析不同时间粒度。",
    "Derived": "派生",
    "Description": "描述",
    "Detail Information": "详细信息",
    "Detail": "详细",
    "Diagnosis": "诊断",
    "Dimension encoding will be delegated to Parquet.": "维度编码将委托给Parquet。",
    "Dimension limitations mean max dimensions may be contained within a group of SQL queries.": "维度限制意味着最大维度可能包含在一组SQL查询中。",
    "dimension name": "维度名称",
    "Dimension's position(Rowkey) has impact on query performance. You can drag and drop to adjust the sequence. In short, put filtering dimension before non-filtering dimension, and put high cardinality dimension before low cardinality dimension.": "维度的位置（Rowkey）对查询性能有影响。可以通过拖放来调整顺序。简而言之，将过滤维度置于非过滤维度之前，将高基数维度置于低基数维度之前。",
    "Dimensions": "维度",
    "Disable Cache": "禁止缓存",
    "Disable": "禁用",
    "Discard": "丢弃",
    "DISCARDED": "丢弃",
    "Distinct Count is approximate, please indicate Error Rate, higher accuracy degree accompanied with larger storage size and longer build time": "非重复计数是近似值，请注明错误率，更高的准确度伴随着更大的存储尺寸和更长的构建时间",
    "DOWN": "停止",
    "Download Diagnosis Info For Current Project": "下载当前项目的诊断信息",
    "Download Diagnosis Info For This Job": "下载此作业的诊断信息",
    "download the log file": "下载日志文件",
    "Drop the cube, related jobs and data permanently.": "永久删除多维数据集、相关作业和数据。",
    "Drop": "删除",
    "Duration": "持续",
    "Edit CubeDesc": "编辑多维数据集描述",
    "Edit Dimension": "编辑维度",
    "Edit Measure": "编辑度量值",
    "Edit Replica Set": "编辑副本",
    "Edit": "编辑",
    "Empty": "空",
    "Enable Cache": "启用缓存",
    "Enable Query Cache": "启用查询缓存",
    "Enable": "启用",
    "Encoding": "编码",
    "End Date (Exclude)": "结束日期（不包括）",
    "END DATE": "结束日期",
    "END SEGMENT DETAIL": "结束段明细",
    "End Time": "结束时间",
    "Enter Bootstrap Server Host": "输入启动服务主机",
    "Enter cube name": " 输入多维数据集名称",
    "ERROR status will trigger a notification anyway.": "错误状态将触发通知。",
    "ERROR": "错误",
    "Executing...": "执行中",
    "Export": "导出",
    "Expression": "表达式",
    "Extend Information": "扩展信息",
    "Extended column is derived from host, e.g. page_url. No filters on extended column!": "扩展列派生从主机，如：page_url。无过滤在扩展列！",
    "Extended column on fact table": "在事实表加扩展列",
    "Fact Table": "事实表",
    "Failed": "失败",
    "false by default": "默认为 false",
    "FINISHED": "完成",
    "For cases where fact table saves date and hour at two columns": "对于事实数据表将日期和时间保存在两列的情况",
    "for more about derived column.": "有关派生列的详细信息。",
    "Grant": "授权",
    "Graph Type": "图表类型",
    "Grid": "网格",
    "group by column length": "按列长度分组",
    "Group by Column": "以分组列",
    "Group List": "组列表",
    "Group Name": "组名",
    "Group": "组",
    "Groups": "组",
    "Has separate columns for": "有隔离列为",
    "HEALTHY": "健康",
    "Hierarchy Dimensions": "层次维度",
    "Host column is the dimension to derive from, e.g. page_id": "主机列是维度提取，如：page_id",
    "Host is empty": "主机是空",
    "Host": "主机",
    "Hybrid Designer": "混合设计者",
    "Hybrid Detail": "混合详细",
    "Hybrid name is invalid.": "混合名称不合法",
    "Hybrid Name": "混合名称",
    "Hybrids": "混合",
    "If you want to switch model, remove the selected cubes.": "如果要切换模型，请删除选定的多维数据集。",
    "Important": "重要",
    "In a set of queries, if each query required the number of dimensions is not more than five, you can set 5 here.": "在一组查询中，如果每个查询所需的维度数不超过5，则可以在此处设置5。",
    "In fact table: one normal dimension will be auto generated per column.": "事实表：每列将自动生成一个普通维度。",
    "In lookup table: you can choose to generate a derived column or a normal column.": "在查阅表格中：您可以选择生成派生列或普通列。",
    "in Project": "在项目",
    "Ingest Info": "摄取信息",
    "Input Column Comments": "输入列注释",
    "Input Column Mapping Info": "输入列映射信息",
    "Input Column Name": "输入列名",
    "INPUT FORMAT": "输入格式",
    "Input kafkaConfig parserName": "输入 kafkaConfig 解析名",
    "Input the kafka topic that contains source data.": "输入 Kafka 主题包含数据源。",
    "Input Your TSPattern": "输入你的TS模式",
    "Instances": "实例",
    "Is first line of header": "首行是标题头",
    "Job Name": "作业名称",
    "Job": "作业",
    "Jobs in": "作业在",
    "Jobs": "作业",
    "Join Condition": "联接条件",
    "Join Type have to be same as will be used in query": "联接类型必须与查询中使用的类型相同",
    "Join Type": "联接类型",
    "Joint Dimensions": "接头维度",
    "Kafka Config Edit": "Kafka 配置信息编辑",
    "Kafka Config": "Kafka 配置信息",
    "Kafka Hive Lambda": "Kafka Hive Lambda",
    "Kafka parser name is invalid.": "Kafka 解析名称不合法。",
    "Kafka parser name is required.": "Kafka 解析名称需要填写。",
    "Kafka timeout is invalid.": "Kafka 超时不合法",
    "Kafka timeout is required.": "Kafka 超时需要填写",
    "Kafka topic is required.": "Kafka 主题需要填写。",
    "Key": "键",
    "Kylin Community": "麒麟 社区",
    "Kylin Properties": "麒麟属性",
    "Kylin won’t save more than this number of bytes for each extended column. If exceeded it will be truncated.": "Kylin 为每个扩展列节省的字节数不会超过此字节数。如果超过，它将被截断。",
    "Lambda": "朗木达",
    "Last build ID": "最新构建标识",
    "Last build Time": "最新构建时间",
    "Last Optimized Time": "最新优化时间",
    "Latency Info": "延迟信息",
    "Latest Event Ingest Time": "最新事件引入时间",
    "Latest Event Time": "最新事件时间",
    "LIMIT": "限制",
    "Limited": "限制行数",
    "Load CSV File as Table": "将 CSV 文件加载为表",
    "Load Hive Table Metadata": "载入 Hive 表元数据",
    "Load Table from Csv File": "从Csv文件加载表",
    "Load Table From Tree": "从树加载表",
    "Load Table Metadata From Tree": "从树加载表元数据",
    "Load Table Metadata": "载入表元数据",
    "Load Table": "载入表",
    "Loading Projects...": "载入项目",
    "Loading Queries": "载入查询",
    "Loading Tables...": "加载表...",
    "Loading": "载入",
    "LOCATION": "位置",
    "log": "日志",
    "Log": "日志",
    "Logs": "日志",
    "LOOKUP REFRESH CONFIRM": "查找刷新确认",
    "Lookup Table": "查找表",
    "Manage Project": "管理项目",
    "MANAGEMENT": "管理",
    "Mandatory Cuboids": "强制长方体",
    "Mandatory Dimensions": "强制维度",
    "Map Streaming Schema to Table": "映射流结构到表",
    "Mapping": "映射",
    "MapReduce Waiting": "MapReduce 等待",
    "Max Dimension Combination": "最大维度组合",
    "Maximum length of extended column": "扩展列最大长度",
    "measure name": "度量值名称",
    "Measures": "度量值",
    "MERGE END SEGMENT": "合并结束段",
    "MERGE START SEGMENT": "合并开始段",
    "Metrics": "衡量指标",
    "Migrate": "移植",
    "MODEL CLONE": "模型复制",
    "Model Designer": "模型设计",
    "Model Name can't be empty": "模型名不可为空",
    "Model name is invalid": "模型名不合法",
    "Model name is required.": "模型名需要填写",
    "Model name is required": "模型名需要写",
    "Model name is unique name of entire system": "模型名是唯一的在整个系统中",
    "Model Name": "模型名称",
    "Models": "模块",
    "Monitoring": "监测",
    "More Details": "更多详细",
    "Name": "名字",
    "Need to input streaming source record here, will detect the source schema and create a table schema for streaming.": "需要输入流源记录，将检测源结构和创建表结构 为流",
    "New Aggregation Group": "新聚合组",
    "New Column": "新增列",
    "New Cube Name": "新多维数据集名称",
    "New Cube": "新多维数据集",
    "New Group": "新建组",
    "New Hierarchy": "新等级",
    "New Hybrid": "新混合",
    "New Join Condition": "新联接条件",
    "New Joint": "新接头",
    "New Model Name": "新模块名称",
    "New Model": "新模块",
    "New Project": "新建项目",
    "New Query": "新建查询",
    "New Thresholds": "新建阈值",
    "New User": "新建用户",
    "New": "新",
    "Next": "后",
    "No Graph Generated.": "没有生成图表",
    "No lookup table defined. Please configurate lookup in model": "没有查阅表格定义。请配置查阅在模型",
    "No Matched Table Column.": "没有匹配表列。",
    "No Measures": "没有度量值",
    "No model selected": "没有选择模型",
    "No models": "没有模型",
    "No partition date column defined. If you want to drop the cube, please click": "未定义分区日期列。如果要放置立方体，请单击",
    "No partition date column defined. If you want to rebuild the cube, please click": "未定义分区日期列。如果要重建立方体，请单击",
    "No partition date column defined": "没有分区日期列定义",
    "No project selected": "没有选择项目",
    "No Project.": "没有项目",
    "No Query History.": "没有查询历史",
    "No Segment to Delete.": "无可删的段",
    "No Segment to refresh.": "没有要刷新的段。",
    "No Slow Query.": "无慢查询",
    "No Snapshot Info.": "没有快照信息。",
    "No SQL GENERATED.": "没有生成SQL",
    "No Storage Info.": "无存储信息。",
    "No Table Selected.": "没有选择表。",
    "No table selected": "没选择表",
    "No tables": "没表",
    "Nodes": "节点",
    "Normal": "常规",
    "Notification Email List": "通知邮件列表",
    "Notification Events": "通知事件",
    "Notification": "通知",
    "OK": "好",
    "OPERATION": "操作",
    "Optimize": "优化",
    "OUTPUT FORMAT": "输出格式",
    "OWNER": "拥有者",
    "Owner": "拥有者",
    "Param Type": "参数类型",
    "Parameters": "参数",
    "Parquet Storage": "列式存储",
    "Parser Name": "解析名",
    "Parser properties is invalid.": "解析属性不合法。",
    "Parser properties is required.": "解析属性需要填写",
    "Parser Setting": "解析设置",
    "Parser Timestamp Field": "解析时间戳字段",
    "PARTITION COLUMNS": "分区列",
    "Partition date column not required,leave as default if cube always need full build": "分区日期列不是必需的，如果多维数据集始终需要完整构建，则保留为默认值",
    "PARTITION DATE COLUMN": "分区日期列",
    "Partition Date Columns": "分区数据列",
    "Partition Time Column": "分区时间列",
    "Partition": "分区",
    "PARTITIONED": "分区",
    "Partitions": "分区",
    "Password and confirm password are not the same.": "确认密码和密码不同。",
    "Password": "密码",
    "Pause": "暂停",
    "PENDING": "待定",
    "Pick up a table joins another table that already exist.": "选取一个表将联接另一个已存在的表。",
    "placeholderInputTableName": "Input Table Name eg. database.table",
    "placeholderSelectAColumn": "select a column type",
    "placeholderTableNames": "table1,table2  By default,system will choose 'Default' as database,you can specify database like this 'database.table'",
    "Planner": "计划者",
    "Please input start date when partition date column is defined in model.": "请输入开始日期定义在模型中分区日期列",
    "Please input Streaming source record to generate schema.": "请输入流源记录用于生成结构",
    "Please input topic record sample, or automatically get it from": "请输入主题记录样例，或自动获取从",
    "Please select Receiver": "选择接收",
    "Please select your project first": "请先选择项目",
    "Port is empty": "端口是空",
    "Port": "端口",
    "Prev": "前",
    "Project can't be empty": "项目不能为空",
    "Project Config": "项目配置",
    "Project Description": "项目描述",
    "Project Name": "项目名称",
    "Project": "项目",
    "Projects": "项目",
    "Property value is required": "属性值需要填写",
    "Property": "属性",
    "Provide a list of KV properties to the parser, delimited by semicolon.": "提供列表键值属性用来解析，由分号分隔。",
    "Provide the name of the timestamp field to the default parser.": "提供时间戳字段名字用来默认解析。",
    "Queried At": "查询于",
    "Query History": "查询历史",
    "Query Node": "查询节点",
    "QUERY": "查询",
    "Rebalance": "重新平衡",
    "Receiver State Info": "接收器状态信息",
    "Recommend": "推荐",
    "REFRESH SEGMENT": "刷新段",
    "Refresh": "刷新",
    "refresh": "刷新",
    "Region Count": "区数量",
    "Reload all metadata and clear cache": "重新加载所有元数据并清除缓存",
    "Reload Config": "重载配置",
    "Reload Metadata": "重载原数据",
    "Reload Server Config": "重新加载服务器配置",
    "Reload Table Metadata": "重载表元数据",
    "Reload Table": "重新加载表",
    "Remove": "移除",
    "Replica Set ID": "副本设置标识",
    "Rerun": "重新运行",
    "Resubmit": "重新提交",
    "Results": "结果",
    "Resume": "恢复",
    "Retention Threshold": "保留阈值",
    "Return Type": "返回类型",
    "Revoke": "废除",
    "rowkey column name": "行键列名",
    "RUNNING": "运行",
    "Sample Data": "样例数据",
    "Save Query": "保存查询",
    "Save": "保存",
    "Saved Queries": "保存查询",
    "Security": "安全",
    "SEGMENT DETAIL": "段详细",
    "Segment Number": "段号码",
    "Segment": "段",
    "Segments": "段",
    "Select a Column": "选择一列",
    "Select a Csv File": "选择一个Csv文件",
    "Select All": "选择所有",
    "Select cube engine for building cube. In Kylin 4.X, Spark is the only build engine.": "选择多维数据集引擎构建多维数据集在麒麟4，Spark是唯一的生成引擎",
    "Select Date Format": "选择日期格式",
    "Select dimension columns": "选择维度列",
    "Select Fact Table": "选择事实表",
    "Select measure columns": "选择度量值列",
    "Select Partition Column for": "选择分区列为",
    "Select Partition Column": "选择分区列",
    "Select Partition Table": "选择分区表",
    "Select Partition...": "选择分区",
    "Select Time Format": "选择时间格式",
    "Select User": "选择用户",
    "Select your model": "选择你的模型",
    "Select your table": "选择表",
    "Server Config": "服务配置",
    "Server Environment": "服务环境",
    "Set Config": "设置配置",
    "Set the parser to parse source data messages. The default parser works for json messages with a timestamp field.": "设置解析器，默认解析器仅为json消息时间戳字段。",
    "Set timeout for kafka client.": "设置超时为Kafka客户端。",
    "Shard By this column?": "这个列的共享？",
    "Show All": "展示全部",
    "Show More": "展示更多",
    "Show Value": "展示值",
    "Skip snapshot for this lookup table": "跳过快照为此查找表",
    "Slow Queries": "慢查询",
    "SNAPSHOT TIME": "快照时间",
    "Snapshot": "快照",
    "Some lookup table is too big (e.g. >300 MB) for snapshot, thus must be marked as limited. Limited lookup table cannot be queried directly and does not support derived dimensions.": "一些查阅表格太大 超过300MB 对于快照 因此必须限制，限制查阅表格不能直接查询且不支持派生尺寸。",
    "Source Count": "源数量",
    "Source json invalid, Please correct your schema and generate again.": "源json不正确，请改正结构再生成一次。",
    "Specify join relationship between two tables.": "指定两个表之间的联接关系。",
    "Specify the cube to query, other cubes in current project won't be queried.": "指定多维数据集来查询，其他多维数据集在当前项目不被查询",
    "SQL Name": "结构查询语言名称",
    "SQL": "结构查询语言",
    "Start Date (Include)": "开始日期（包括）",
    "START DATE": "开始日期",
    "START SEGMENT DETAIL": "开始段详细",
    "Start Time": "开始时间",
    "State": "状态",
    "Status": "状态",
    "STOPPED": "停止",
    "Storage": "存储",
    "Streaming Cluster": "流式处理群集",
    "Streaming Properties": "流属性",
    "Streaming Table And Cluster Info": "流表和集群信息",
    "Streaming Table": "流表",
    "Streaming": "流",
    "submit": "提交",
    "Submit": "提交",
    "Success": "成功",
    "Sync": "同步",
    "Table Alias": "表别名",
    "Table Kind": "表孩子",
    "Table Name is empty.": "表名是空。",
    "Table name is required.": "表名是需要的。",
    "TABLE NAME": "表名",
    "Table Name": "表名",
    "Table Names:(Separate with comma)": "表名：（逗号分隔）",
    "Table Schema": "表Schema",
    "TABLE TYPE": "表类型",
    "Table": "表",
    "Tables": "表",
    "Target Project is": "目的项目",
    "The Dimension Name is required.": "维度名称是必需的。",
    "The group name is invalid": "组名不合法",
    "The group name is required": "组名需要填写",
    "The output log shows the first and last 100 lines by default. To view all the output, please click to": "默认情况下，输出日志显示前 100 行和最后 100 行。要查看所有输出，请单击",
    "The password is invalid": "密码不合法",
    "The password is required": "密码需填写",
    "The project name is invalid": "项目名称不合法",
    "The project name is required": "项目名称需要填写",
    "The user name is invalid": "用户名不合法",
    "The user name is required": "用户名需要填写",
    "There are no available receivers.": "没有可用的接收器。",
    "There exists a build request of this cube, the job may be running or error. If you need a new build, please wait for its complete or discard it.": "存在此多维数据集的生成请求，作业可能正在运行或出错。如果您需要新版本，请等待其完成或放弃它。",
    "This is a helper for you to batch generate dimensions.": "这是一个帮助您批量生成维度的帮助程序。",
    "This table is in use in Cube.": "这个表被用到在多维数据集。",
    "Thread Dump": "线程转储",
    "ThreadDump": "线程转储",
    "Time Format": "时间格式化",
    "Timeout": "超时",
    "timestamp": "时间戳",
    "Tips": "提示",
    "Top": "前",
    "Topic is empty": "主题为空",
    "Topic": "主题",
    "TOTAL CUBE COUNT": " 多维数据集总数",
    "Total Exception Events": "异常事件总数",
    "TOTAL FILE NUMBER": "总文件数量",
    "TOTAL FILE SIZE": "总文件大小",
    "Total Incoming Events": "传入事件总数",
    "Total Ingest": "总摄取",
    "Total Long Latency Events": "长延迟事件总数",
    "Total Size": "总大小",
    "Total": "总共",
    "TSColumn": "TS列",
    "TSParser": "TS解析",
    "TSPattern": "TS模式",
    "Type": "类型",
    "Unload Table": "取消加载表",
    "UNREACHABLE": "不可达",
    "Update Config": "更新配置",
    "Update Server Config": "更新服务器配置",
    "Update": "更新",
    "Upload": "上传",
    "User / Group name": "用户或组",
    "User Count": "用户数",
    "User Current Password": "用户当前密码",
    "User List...": "用户列表",
    "User List": "用户列表",
    "User management does not apply to the current security configuration, go to the correct permissions management page for editing.": "用户管理不应用到安全配置，到正确的权限管理页编辑。",
    "User Name": "用户名",
    "User Password": "用户密码",
    "User Role": "用户角色",
    "User": "用户",
    "Username": "用户名",
    "Value": "值",
    "View Cube": "查看多维数据集",
    "View CubeDesc": "查看多维数据集描述",
    "Visit": "访问",
    "Visualization": "形象表示",
    "Volatile Range": "波动范围",
    "WARN": "警告",
    "Warning": "警告",
    "Comma Separated": "逗号分隔",
    "Enter Bootstrap Server Port": "输入启动服务端口",
    "select a column type": "选择列类型",
    "Select Column": "选择列",
    "select a project": "选择一个项目",
    "Search by group name": "通过组名查询",
    "Search by name": "通过名字查询",
    "Search by user name": "通过用户名查询",
    "Select Measure": "选择度量值",
    "Input Kafka Topic": "输入Kafka 主题",
    "Input kafkaConfig topic": "输入KafkaConfig 主题",
    "Filter": "过滤",
    "You should choose at least one timestamp type column generated from source schema.": "你应该选择至少一个时间戳类型列从源结构生成。"
}